連登禮貌運動 Day 54

大家好
永遠懷念行行

Daily fact:
Fate Stay Night 入面嘅真Assassin 係來自1080年至1272年嘅伊斯蘭異端教派嘅暗殺組織，相傳assassin一字原指罌粟花果嘅汁液，教派大佬會派呢D鴉片比D教徒，令佢地上癮並訓練佢哋做殺手

樓主晚安

行行will be back

晚安

就好似Jesus咁

Jesus三日就得

佢只係凡人，所以得42%嘅功力

你好

hello

蝶蝶快啲開新po啦

屌你老母 hi auntie